新血經，12月既ps4 有冇必玩game?

食人之大雕

有冇人知中唔中伏

如龍6囉，唔知ff15算唔算

睇狗2
Dishon2
FF15
人龍6
食人大雀

那有時間

龍珠

Watchdog好驚中伏
中過1伏好撚憎ubi
不過周圍都話2唔錯

The last guardian一定無伏

12月推兩隻冷門嘢
一隻Open world 滑雪Steep,
不過ubi 出品
一隻Walking dead season 3
應該都係美服先有，但真係好正

Watchdog1 衰在畫質down grade
Watchdog系列其實唔錯幾好玩

食人大屌，FF15呢2隻等左咁撚多年，點都要玩既

食人大雕

推

食人大雕有咩咁正

理過汪逹未